<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>HOTHIVI &#8211; VIHO</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/hothivi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://viho0905.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 30 Aug 2021 02:13:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 10 địa điểm du lịch nổi tiếng đẹp nhất ở Việt Nam 2021</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/top-10-dia-diem-du-lich-noi-tieng-dep-nhat-o-viet-nam-2021/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/top-10-dia-diem-du-lich-noi-tieng-dep-nhat-o-viet-nam-2021/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 02:13:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=9</guid>

					<description><![CDATA[1. Sapa Nếu có thể dùng những từ ngắn gọn để miêu tả Sapa thì chỉ có thể là tuyệt đẹp, bí ẩn và trong lành. Giới thiệu một chút về Sapa, Sapa nằm&#160;ở phía tây bắc của Tổ quốc, thuộc&#160;huyện vùng cao của tỉnh Lào Cai. Là vùng đất được thiên nhiên ưu đãi &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3>1. Sapa</h3>



<p class="has-green-background-color has-background">Nếu có thể dùng những từ ngắn gọn để miêu tả Sapa thì chỉ có thể là tuyệt đẹp, bí ẩn và trong lành. Giới thiệu một chút về Sapa, Sapa nằm&nbsp;ở phía tây bắc của Tổ quốc, thuộc&nbsp;huyện vùng cao của tỉnh Lào Cai. Là vùng đất được thiên nhiên ưu đãi cho núi rừng hùng vĩ, bí ẩn bởi toàn đồi núi được e nấp trong làn sương trắng mờ. Không khí cực kỳ mát mẻ, trong lành tinh khiết. Nếu đến Sapa trong mùa hoa mơ nở trắng xóa bạn phải ngỡ ngàng như đang lạc vào thiên đường.</p>



<div class="wp-block-image is-style-twentytwentyone-image-frame"><figure class="alignright"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/1ty.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/1ty.jpg" alt="1ty" class="wp-image-6318"/></a><figcaption>SAPA vào buổi sáng.</figcaption></figure></div>



<p class="has-green-background-color has-background">Lặng lẽ, khiêm nhường nhưng lại chứa nhiều thử thách, thách thức chúng ta khám phá chính là điểm nổi bật tại Sapa, ở đây bạn còn hiểu thêm nhiều văn hóa của nhiều dân tộc vùng cao, vô cùng đặc sắc, ẩm thực thì có thể nói rất lạ và rất ngon.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="DU LỊCH SAPA -  LÊN ĐỈNH FANSIPAN NGẮM MÂY CỰC ĐẸP" width="1410" height="793" src="https://www.youtube.com/embed/-AREhw2Ot3o?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<h3>2. Vịnh Hạ Long</h3>



<p>Vịnh Hạ Long là địa điểm có thể nói là nổi tiếng nhất Việt Nam, bởi nó được công nhận là di sản văn hóa thế giới, bỏi nó &nbsp;là tác phẩm nghệ thuật tạo hình kỳ lạ của tạo hóa, không khỏi khiến du khách thích thú nhưng cũng đầy bối rối. Đến với&nbsp;Hạ Long&nbsp;giúp bạn&nbsp;sẽ&nbsp;cảm nhận được những tác phẩm tạo hình tuyệt mỹ, tài hoa của tạo hoá, của thiên nhiên biến hàng ngàn đảo đá vô tri tĩnh lặng kia trở nên những tác phẩm điêu khắc.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/v%E1%BB%8Bnh.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/v%E1%BB%8Bnh.jpg" alt="Vịnh" class="wp-image-6319"/></a></figure></div>



<h3>3. Động phong nha- Kẻ Bàng</h3>



<p>Liên hiệp quốc Unesco đã công nhận Vườn Quốc gia Phong Nha – Kẻ Bàng là Di sản thiên nhiên thế giới năm 2003. Động phong nha cũng tự hào là hang động được hiệp hội Hoàng gia An bình chọn là hang động đẹp nhất giới vì 7 tiêu chí sau<em>:&nbsp;Hang động có cửa hang cao và rộng; có bãi cát, bãi đá ngầm đẹp nhất; có sông ngầm đẹp nhất; có hệ thống thạch nhũ kỳ ảo và tráng lệ nhất; có các hang khô cao và rộng; có Hồ nước ngầm sâu và đẹp; có nước dài nhất.</em></p>



<p>Thật tiếc nếu bạn là người ưa khám phá mà lại không đến đây, phong cảnh tự nhiên và hơn nữa động phong nha vẫn đang được nghiên cứu bởi các nhà khoa học bởi hang động này còn &nbsp;chứa nhiều bí ẩn.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/Phong-Nha-9.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/Phong-Nha-9.jpg" alt="Phong Nha 9" class="wp-image-6320"/></a></figure>



<h3>4. Đà Nẵng-Hội An</h3>



<p>Đến khu vực miền trung thì Đà Nẵng-Hội An là địa điểm đến nhiều nhất. Đã Nẵng với tốc độ phát triển nhanh chóng, đến đây bạn có thể nghỉ dưỡng ở những khu resort hiện đại, khách sạn 5 sao tại bờ biển Đà Nẵng đẹp như thơ.</p>



<p>Đến Đà Nẵng bạn không thể bỏ qua phố cổ Hội An, có thể nói dù ngoài kia cuộc sống tấp nập như thế nào, bận rộn ra sao, hiện đại hóa đến đâu thì phố cổ Hội An vẫn mang trong mình dáng vẻ ung dung, tự tại, nhịp sống chảy như chậm lại. Thật tuyệt nếu bạn muốn trở về tuổi thơ, muốn có thể &nbsp;cảm nhận cuộc sống thanh bình thì nơi đây hoàn toàn lý tưởng.</p>



<h3>5. Hoàng thành Huế</h3>



<p>Bạn đã biết gì về Huế, vùng đất dịu dàng bởi dáng hình của tà áo dài, nón lá và vẻ yêu kiều con gái Huế, dân chất phát, cảnh đẹp hữu tình. Nếu đến Huế bạn đừng quên ghé Hoàng thành Huế, nơi đây mang dấu ấn lịch sử quan trọng, hoàng thành Huế là nơi trải qua bao nhiêu đời vua, bạn sẽ khám phá ra nhiều điều hay ở đây, đặc biệt ẩm thực Huế thì trên cả tuyệt vời, những bạn thích ăn cay sẽ thích mê.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/hu%E1%BA%BF.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/hu%E1%BA%BF.jpg" alt="Huế" class="wp-image-6333"/></a></figure>



<h3>6. Phan Thiết</h3>



<p>Nhắc đến Phan Thiết – Mũi Né, người ta sẽ nghĩ ngay đến hình ảnh một miền nắng gió vàng ươm thơ mộng, những bãi biển dài xanh ngút mắt, cát trắng miên man tựa hồ như một “bài thơ đẹp” của thiên nhiên, dễ dàng chinh phục bất cứ ai đã từng ghé đến. Bạn còn chần chừ gì mà không ghé đến một trong những bãi biển đẹp nhất Việt Nam, ở đây còn có khu nghỉ dưỡng cao cấp, thích hợp cho gia đình bạn đi nghỉ dưỡng.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/phan.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/phan.jpg" alt="Phan" class="wp-image-6335"/></a></figure>



<h3>7. Nha Trang</h3>



<p>Tiếp đến cũng là một bãi biển siêu đẹp, biển xanh, cát trắng là bãi biển có môi trường vệ sinh cực kỳ sạch sẽ. Khách du lịch nước ngoài luôn lựa chọn Nha Trang là địa điểm du lịch hàng đầu. Nhà hàng khách sạn thì cao cấp, hiện đại, bạn có thể tham khảo đặt bàn trước nhanh chóng qua&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.webico.vn/thiet-ke-website-nha-hang-khach-san/" target="_blank"><strong><em><span style="color:#202052" class="has-inline-color">web nhà hàng, khách sạn</span></em></strong></a>. Không chỉ vậy bạn còn có thể tham quan thêm đảo ở ngoài khơi xa nữa, thật thú vị.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/nha-trang.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/nha-trang.jpg" alt="Nha Tran" class="wp-image-6336"/></a></figure>



<h3>8. Đà Lạt</h3>



<p>Đà Lạt thành phố mộng mơ, nếu bạn đặt &nbsp;chân tới đây, chắc chắn sẽ thốt lên vì vẻ đẹp mơ mộng của nó. Sương trắng tà tà bay ngang, rừng thông bạt ngàn mát mẻ. Ở Đà Lạt đặc biệt không có đèn giao thông, nhịp sống chậm rãi, thật thanh bình. Lên đấy bạn chỉ ước có thể ở đấy lâu hơn, không khí trong lành mát mẻ, gió se se lạnh, ẩm thực đặc biệt về rau củ quả, tươi ngon lạ thường. Nếu cuộc đời rong rẩy khắp nẻo đường mà không lên tới đây thì thật đáng tiếc</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/doi-cu-da-lat-3__57723_std.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/doi-cu-da-lat-3__57723_std.jpg" alt="Doi Cu Da Lat 3 57723 Std" class="wp-image-6337"/></a></figure>



<h3>9. Đất mũi Cà Mau</h3>



<p>Vùng đất sóng nước dập dềnh, con người nhiệt thành, chất phát. Bạn có thể khám phá chợ nổi, những khu di tích lịch sử ở đây. Vùng đất cuối cùng của đất nước chứa chan tình yêu. Đặc biệt nhất ở đây là ẩm thực miền tây “ngon bá cháy”. Những món ăn thôn quê dân dã lại là những đặc sản tuyệt vời. Đến đây bạn chỉ thấy vui và yên bình, có cơ hội hãy đặt chân đến vùng đất cuối cùng của đất nước.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/mi%E1%BB%81n-t%C3%A2y.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/mi%E1%BB%81n-t%C3%A2y.jpg" alt="Miền Tây" class="wp-image-6338"/></a></figure>



<h3>10. Đảo Phú Quốc</h3>



<p>Với vị trí nằm gần cuối cực nam của đất nước, Phú Quốc vẫn còn mang trong mình vẻ đẹp hoang sơ với bãi biển xanh ngắt, bờ cát trắng phau cùng những rặng phi lao rì rào trong gió. Là một địa điểm nghỉ dưỡng lý tưởng bởi “hơi thở”, “sự sống tinh khiết” của chính thiên nhiên sẽ giúp bạn chữa lành những sự mệt mỏi trong cuộc sống. Ở đây bạn sẽ thuê những căn hộ, trải nghiệm thú vị, tiện nghi như nhà của mình vậy.</p>



<figure class="wp-block-image"><a href="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/ph%C3%BA.jpg" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><img src="https://blog.webico.vn/wp-content/uploads/2016/10/ph%C3%BA.jpg" alt="Phú" class="wp-image-6339"/></a></figure>



<p>Đất nước Việt Nam mình thật đẹp biết bao, rừng xanh biển bạc nơi đâu cũng là thiên đường. Để có thể đi du lịch trọn gói bạn có thể tham khảo tại các trang &nbsp;website du lịch, các công ty du lịch luôn đáp ứng tốt những yêu cầu cho một chuyến đi. Để có thể phát triển ngành du lịch không chỉ đáp ứng nhu cầu du khách trong nước mà còn có du khách nước ngoài, đòi hỏi các công ty cung cấp dịch vụ du lịch cần nhất, mọi thông tin cần thiết sẽ đến du khách một cách nhanh chóng và hiệu quả nhất.</p>



<div class="wp-block-buttons">
<div class="wp-block-button is-style-outline"><a class="wp-block-button__link">Liên hệ chúng tôi </a></div>
</div>



<span id="more-9"></span>


<div class="alignleft wp-block-calendar"><table id="wp-calendar" class="wp-calendar-table">
	<caption>Tháng Chín 2021</caption>
	<thead>
	<tr>
		<th scope="col" title="Thứ Hai">H</th>
		<th scope="col" title="Thứ Ba">B</th>
		<th scope="col" title="Thứ Tư">T</th>
		<th scope="col" title="Thứ Năm">N</th>
		<th scope="col" title="Thứ Sáu">S</th>
		<th scope="col" title="Thứ Bảy">B</th>
		<th scope="col" title="Chủ Nhật">C</th>
	</tr>
	</thead>
	<tbody>
	<tr>
		<td colspan="2" class="pad">&nbsp;</td><td>1</td><td>2</td><td>3</td><td>4</td><td>5</td>
	</tr>
	<tr>
		<td>6</td><td>7</td><td>8</td><td>9</td><td>10</td><td>11</td><td>12</td>
	</tr>
	<tr>
		<td>13</td><td>14</td><td>15</td><td>16</td><td>17</td><td>18</td><td>19</td>
	</tr>
	<tr>
		<td>20</td><td>21</td><td>22</td><td>23</td><td>24</td><td>25</td><td>26</td>
	</tr>
	<tr>
		<td>27</td><td>28</td><td>29</td><td id="today">30</td>
		<td class="pad" colspan="3">&nbsp;</td>
	</tr>
	</tbody>
	</table><nav aria-label="Tháng trước và tháng tới" class="wp-calendar-nav">
		<span class="wp-calendar-nav-prev"><a href="https://viho0905.github.io/mywordpress/2021/08/">&laquo; Th8</a></span>
		<span class="pad">&nbsp;</span>
		<span class="wp-calendar-nav-next">&nbsp;</span>
	</nav></div>


<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/top-10-dia-diem-du-lich-noi-tieng-dep-nhat-o-viet-nam-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>3</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>NHỮNG LOÀI CÁ CẢNH ĐẸP NHẤT</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/nhung-loai-ca-canh-dep-nhat/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/nhung-loai-ca-canh-dep-nhat/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 02:13:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=71</guid>

					<description><![CDATA[Cá rồng Cá rồng&#160;có danh pháp khoa học là&#160;Osteoglossidae, được mệnh danh là ông vua trong thế giới cá cảnh, sống trong môi trường nước ngọt, cá rồng không những được nhiều dân chơi cá cảnh chuyên nghiệp mà còn được rất nhiều khu vui chơi, du lịch sinh thái săn lùng. Vóc dáng to &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Cá rồng</h2>



<figure class="wp-block-gallery aligncenter columns-1 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep.jpg" alt="" data-id="4877" class="wp-image-4877"/></figure></li></ul><figcaption class="blocks-gallery-caption">1</figcaption></figure>



<p><br><strong><a href="http://thegioidongvat.co/ca-rong/">Cá rồng</a></strong>&nbsp;có danh pháp khoa học là&nbsp;<strong>Osteoglossidae</strong>, được mệnh danh là ông vua trong thế giới cá cảnh, sống trong môi trường nước ngọt, cá rồng không những được nhiều dân chơi cá cảnh chuyên nghiệp mà còn được rất nhiều khu vui chơi, du lịch sinh thái săn lùng.</p>



<p>Vóc dáng to hung dữ nhưng chúng lại sở hữu một phong thái kiêu sa, hút hồn mà không phải loài cá cảnh nào cũng có. Vì vậy đặt bể cá rồng trong nhà thể hiện sự uy nghi, thu hút tài lộc và xua đuổi tai họa, tà ma. Thân thon dài và dẹt bên, một đôi râu mõm dài, vẩy to, chiều dài có thể đạt từ 60-90 cm, có thể tối đa đạt 120cm và nặng hơn 7kg.</p>



<p>Cá rồng là loài ăn tạp, sống thành bầy khoảng 5-8 con, trứng cá có kích thước to và số lượng ít, được ấp trong miệng cá mẹ cho tới khi trứng nở. Vì vậy cần trang bị bể cá thật to, với thể tích tối thiểu là 750 lít cho con đầu tiên với lọc nước tốt, và thêm khoảng 100 lít bổ sung nữa cho mỗi con kế tiếp, để chúng thoải mái bơi lội. Đồng thời chú ý chuẩn bị các loại thức ăn như&nbsp;<a href="http://thegioidongvat.co/category/lop-dong-vat/con-trung/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">côn trùng</a>, thạch sùng, ếch hay các loại cá nhỏ lọc nước và bổ sung nước mỗi khi cần thiết để gia tăng tuổi thọ cho chúng.</p>



<p>Giá thị trường của cá rồng khá cao khoảng&nbsp;<strong>5-7 triệu đồng/1 con nhỏ và 15-20 triệu đồng/ 1 con trưởng thành</strong>, tương ứng với các loại cá rồng khác nhau lại có các mức giá khác nhau.</p>



<h2>2. Cá dĩa ( hay cá đĩa )</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep2.jpg" alt="" class="wp-image-4879"/></figure></div>



<p><br>Cá dĩa có tên khoa học là&nbsp;<strong>Symphysodon</strong>, thuộc họ cá Rô phi, sống ở vùng nhiệt đới ở Nam Mỹ, dưới dòng sông Amazon.</p>



<p>Nếu như cá rồng được mệnh danh là ông vua trong thế giới cá cảnh nước ngọt, thì cá dĩa được ví như một nữ hoàng trong thế giới ấy. Với thân hình to tròn giống như cái đĩa, nhưng lại sở hữu vẻ đẹp vô cùng thanh thoát, tạo cảm giác thư thái, nhẹ nhàng xua tan mệt mỏi khi ngồi ngắm chúng. Chúng được dân chơi cá cảnh yêu mến phong danh hiệu nữ hoàng.</p>



<p>Cá đĩa thường bơi thành từng đàn với dáng vẻ nhẹ nhàng uyển chuyển, kích thước của cá trưởng thành rơi vào khoảng 15-20 cm. Nếu nuôi một bể cá đĩa, bạn nên cho chúng ăn trùn đỏ, trùn chỉ, bo bo hay loăng quăng. Chúng không kén ăn nhưng lại&nbsp;<strong>tương đối khó nuôi</strong>&nbsp;vì chúng chỉ sống trong môi trường nước thật sạch thì mới khỏe mạnh được. Giống cá này khó sinh sản trong môi trường nhân tạo, mỗi chu kì chúng có thể đẻ 200-400 trứng.</p>



<p><strong>Giá thị trường dao động từ 300.000-2.300.000 đồng/ con</strong>&nbsp;có chiều dài từ 10-15 cm, tùy từng loại cá, màu sắc và hoa văn khác nhau.</p>



<h2>3. Cá Koi Nhật Bản</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/ca-koi-nhat-ban5.jpg" alt="" class="wp-image-4855"/></figure></div>



<p><br><a href="http://thegioidongvat.co/ca-koi-nhat-ban/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cá Koi</a>&nbsp;hay cụ thể hơn cá chép Nishikigoi, là loại cá chép được thuần hóa và lai tạo để nuôi làm cảnh. Ở Nhật, cá Koi được xem là quốc ngư biểu tượng cho sự may mắn, thịnh vượng với vô số loại khác nhau.</p>



<p>Thuộc họ cá chép, sống trong môi trường nước ngọt nên chúng có tập tính giống với cá chép có khả năng thích nghi cao trong điều kiện môi trường sống khắc nghiệt, thức ăn đa dạng, dễ nuôi và&nbsp;<strong>có tuổi thọ rất cao</strong>.</p>



<p>Tùy vào điều kiện môi trường sống cá Koi Nhật Bản từ 2-3 năm tuổi có thể đẻ 150- 200 nghìn trứng, chúng thường đẻ vào ban đêm và buổi sáng sớm. Màu sắc chủ đạo của loài cá này là đỏ và trắng, nhưng sau quá trình lai tạo và tiến hóa hiện cá Koi đã có nhiều màu sắc phong phú hơn so với ban đầu.</p>



<p><strong>Giá thị trường của loại cá Koi nhỏ dao động từ 800.000-900.000 đồng/ con</strong>, đối với những chú cá trưởng thành có giá từ 3-4 triệu đồng/ con, tùy vào từng loại cá Koi và kích thước sẽ có các mức giá tương ứng khác nhau.</p>



<blockquote class="wp-block-quote"><p><strong>Đọc thêm</strong>:<span style="color:#094761" class="has-inline-color">&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="http://thegioidongvat.co/ca-chep-vang/" target="_blank">Nắm bắt 7 bí mật thú vị về loài Cá Chép Vàng</a></span></p></blockquote>



<h2>4. Cá hề</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/ca-he-thegioidongvat.co3_.png" alt="" class="wp-image-4866"/></figure></div>



<p><br>Là một loại cá biển có tên tiếng Anh là Amphiprioninae hay Clownfish, sống ở các dải đá ngầm và rạn san hô, nằm trong nhánh cá hề thuộc gia đình họ Cá thia. Chúng có kích thước khoảng 10-18 cm, thường sống cộng sinh với hải quỳ, màu sắc vô cùng phong phú như vàng, cam, đỏ nhạt, đen xem sọc trắng,…</p>



<p>Là loài ăn tạp nên thức ăn chủ yếu của chúng là các loại phù du, ấu trùng sống đuôi, sâu và các loại tảo biển,… chúng giao tiếp với nhau bằng cách đập hai hàm vào nhau để tạo ra một chuỗi liên tiếp các tiếng lách cách nhanh.</p>



<p><a href="http://thegioidongvat.co/ca-he/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cá hề</a>&nbsp;có thể đẻ hàng trăm đến hàng nghìn trứng trên bất kì bề mặt phẳng nào của hải quỳ và thường đẻ vào lúc trăng tròn. Con đực sẽ có nhiệm vụ bảo vệ trứng cho đến khi chúng nở khoảng 6-10 ngày.</p>



<p><strong>Giá thị trường dao động khoảng 120.000-150.000 đồng/con.</strong></p>



<h2>5. Cá ngựa vằn</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep3.jpg" alt="" class="wp-image-4880"/></figure></div>



<p><br>Cá ngựa vằn có tên khoa học là Hippocampus comes, thuộc&nbsp;<a href="http://thegioidongvat.co/tag/ca-chep/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">họ cá chép</a>, sống chủ yếu ở dưới đáy thủy triều và các rạn san hô. Là loại cá cảnh ăn tạp, thức ăn chủ yếu của chúng thường là giun, động vật thân giáp hay côn trùng,…</p>



<p>Cá ngựa vằn đẻ trứng quanh năm tập trung vào mùa mưa, có chu kì sinh sản ngắn, trứng cá thường rất nhỏ nở sau 2-3 ngày và thường bị các loài khác hay chính bố mẹ chúng ăn. Bởi vậy nên hạn chế nuôi cá ngựa với các loại cá khác và tăng cường thêm lục bình hay rong rêu để trứng bám vào, tránh tình trạng mất mát số lượng lớn trứng cá.</p>



<p>Hiện loại cá này có nhiều màu sắc nổi bật như cá&nbsp;<em>ngựa vằn đỏ, cá ngựa vằn xanh, cá ngựa vằn vàng,..</em>. Với đặc tính dễ nuôi, nhanh nhẹn và đẹp mắt cá ngựa vằn được nhiều dân chơi cá cảnh lựa chọn để nuôi trong các bể thủy sinh, chúng thường bơi thành đàn như các chiến mã đi duyệt binh trông vô cùng đẹp mắt.</p>



<p><strong>Giá thị trường dao động từ: 2-6 triệu đồng/con</strong></p>



<h2>6. Cá la hán</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep4.jpg" alt="" class="wp-image-4881"/></figure></div>



<p><br><a href="https://thegioidongvat.co/ca-la-han/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cá La Hán</a>&nbsp;có tên tiếng Anh là Flower Horn là một trong những loài cá cảnh nhiệt đới được các nghệ nhân lai tạo từ cá hồng két và cá rô phi. Được gọi với cái tên La Hán bởi chúng sở hữu chiếc đầu gù to giống như 1 ông tiên, cùng với màu sắc sặc sỡ ở hai bên hông và là biểu tượng cho sự may mắn và thịnh vượng.</p>



<p>Thức ăn chủ yếu của chúng thường&nbsp;<em>là tôm tép, ốc, cá con, gan và thịt băm nhuyễn,…</em>&nbsp;Cá La Hán sinh sản dễ dàng và được cho nhân tạo trong hồ kính. Là loài cá cảnh dễ nuôi, mạnh khỏe và ít bệnh nên tuổi thọ của chúng khá cao (&nbsp;<strong>trên 10 năm</strong>&nbsp;), kích thước có thể đạt được là 25-30 cm.</p>



<p><strong>Giá thị trường cá la hán nhỏ dao động từ 20.000-30.000 đồng/ con, cá nhú đầu: 100.000 đồng/ con, cá đầu to hơn: 200.000-300.000 đồng/ con, cá trưởng thành giá ít nhất cũng phải 500.000 đồng/ con.</strong></p>



<h2>7. Cá hồng két</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep5.jpg" alt="" class="wp-image-4882"/></figure></div>



<p><br>Cá hồng két có tên tiếng Anh là blood parrot cichlid hay còn được gọi là cá Két đỏ, cá huyết anh vũ. Được hình thành do sự lai tạo trong họ Cichlidae, cá hồng két có màu vàng khi còn nhỏ và chuyển dần sang màu đỏ khi trưởng thành. Đây cũng chính là lí do cá hồng két được xem như loài cá đem lại sự may mắn và thành công cho gia chủ.</p>



<p>Cá hồng két không ăn cây thủy sinh, thức ăn của chúng thường là tép bò, trùng chỉ, thức ăn thừa trong bể, thức ăn đông lạnh và thức ăn viên đặc biệt chúng có thể ăn cả những chú cá nhỏ vừa cỡ miệng. Cá hồng két lai thường bị bất thụ do con đực không thể thụ tinh cho trứng. Cá hồng két thường khi trưởng thành có thể đạt kích thước khoảng &gt; 20 cm.</p>



<p><strong>Giá thị trường dao động từ 400.000-1 triệu đồng/ con.</strong></p>



<h2>8. Cá thiên thần</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep6.jpg" alt="" class="wp-image-4883"/></figure></div>



<p><br>Loài cá này có tên khoa học là Pterophyllum scalare, là một loài cá thuộc họ cá hoàng đế. Chúng sở hữu một hình dáng và màu sắc vô cùng diễm lệ cộng với khả năng lướt như bay nên chúng được ưu ái với cái tên thiên thần, loài cá đẹp nhất ở rặng san hô.</p>



<p>Bởi thức ăn của chúng vô cùng đặc biệt chỉ ăn được tảo biển và vụn hữu cơ nên chúng không thể nuôi trong các bể cá cảnh. Kích thước cá thiên thần có thể đạt tới là trên 30 cm.</p>



<p><strong>Giá thị trường của loại cá này khá đắt khoảng 2.500 USD/ con.</strong></p>



<h2>9. Cá đuôi gai</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep7.jpg" alt="" class="wp-image-4884"/></figure></div>



<p><br>Cá đuôi gai có tên khoa học là Acanthuridae, thuộc bộ cá Vược, thường sống ở vùng nhiệt đới thuộc các đại dương, xung quanh các rạn san hô. Trên cơ thể chúng có nhiều màu sắc tươi sáng và 2 bên đuôi có nhiều gai sắc nhọn như những con dao mổ.</p>



<p>Chúng thường kiếm ăn theo đàn, thức ăn chủ yếu là tảo biển, kích thước tương đối nhỏ với chiều dài cơ thể tối đa là 15–40 cm.</p>



<p><strong>Giá thị trường: 25$ với cá nhỏ và trên 100$ đối với cá lớn.</strong></p>



<h2>10. Cá trạng nguyên</h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="http://thegioidongvat.co/wp-content/uploads/2018/02/loai-ca-canh-dep8.jpg" alt="" class="wp-image-4885"/></figure></div>



<p><br>Cá trạng nguyên với danh pháp khoa học là Synchiropus splendidus, là một loài cá nước mặn, thuộc họ Cá đàn lia trong bộ Cá vược. Được mệnh danh là một trong những&nbsp;<strong>loài cá đẹp hàng đầu thế giới</strong>, thường sống gần các đảo san hô kín đáo ở khu vực Thái Bình Dương, ban ngày thường ẩn nấp, ban đêm mới ra đi kiếm bạn tình.</p>



<p>Thức ăn thường là các loại như:&nbsp;<em>tôm ngâm nước muối, giun ống,…</em>&nbsp;Chúng thường bắt cặp bạn khá tốt, khả năng bảo vệ trứng cao. Kích thước cá khá nhỏ (<strong>khoảng 6-15 cm</strong>) và thường sống ở dưới đáy.</p>



<p><strong>Giá thị trường khoảng 400.000 đồng/ con dài khoảng 15 cm.</strong></p>



<figure class="wp-block-gallery columns-2 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="480" height="415" src="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/240122773_300439928546722_8701828342151702572_n.jpg" alt="" data-id="92" data-link="https://viho0905.github.io/mywordpress/nhung-loai-ca-canh-dep-nhat/240122773_300439928546722_8701828342151702572_n/" class="wp-image-92" srcset="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/240122773_300439928546722_8701828342151702572_n.jpg 480w, https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/240122773_300439928546722_8701828342151702572_n-416x360.jpg 416w, https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/240122773_300439928546722_8701828342151702572_n-300x259.jpg 300w" sizes="(max-width: 480px) 100vw, 480px" /><figcaption class="blocks-gallery-item__caption">hình 1 </figcaption></figure></li><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="960" height="960" src="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/121165152_628854697796309_135344096492168594_n.jpg" alt="" data-id="93" data-full-url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/121165152_628854697796309_135344096492168594_n.jpg" data-link="https://viho0905.github.io/mywordpress/nhung-loai-ca-canh-dep-nhat/121165152_628854697796309_135344096492168594_n/" class="wp-image-93" srcset="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/121165152_628854697796309_135344096492168594_n.jpg 960w, https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/121165152_628854697796309_135344096492168594_n-300x300.jpg 300w, https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/121165152_628854697796309_135344096492168594_n-600x600.jpg 600w, https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/121165152_628854697796309_135344096492168594_n-150x150.jpg 150w, https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/121165152_628854697796309_135344096492168594_n-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 960px) 100vw, 960px" /><figcaption class="blocks-gallery-item__caption">hình 2</figcaption></figure></li></ul></figure>



<figure class="wp-block-audio"><audio controls src="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Paris-In-The-Rain-Lauv-1.mp3"></audio></figure>



<figure class="wp-block-video"><video controls src="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/thy_594-6995662219300179205.mp4"></video></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/nhung-loai-ca-canh-dep-nhat/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Paris-In-The-Rain-Lauv-1.mp3" length="3290354" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/thy_594-6995662219300179205.mp4" length="525371" type="video/mp4" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Paris-In-The-Rain-Lauv-1.mp3" length="3290354" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/thy_594-6995662219300179205.mp4" length="525371" type="video/mp4" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Paris-In-The-Rain-Lauv-1.mp3" length="3290354" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/thy_594-6995662219300179205.mp4" length="525371" type="video/mp4" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Paris-In-The-Rain-Lauv-1.mp3" length="3290354" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/thy_594-6995662219300179205.mp4" length="525371" type="video/mp4" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/Paris-In-The-Rain-Lauv-1.mp3" length="3290354" type="audio/mpeg" />
<enclosure url="https://viho0905.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2021/09/thy_594-6995662219300179205.mp4" length="525371" type="video/mp4" />

			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Aug 2021 01:22:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
