<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>HOTHIVI &#8211; VIHO</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/hothivi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://viho0905.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 15 Oct 2021 10:03:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Top 4 các mẫu laptop văn phòng giá rẻ nên mua</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 15 Oct 2021 09:31:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=789</guid>

					<description><![CDATA[Hiện nay, laptop là một phần không thể thiếu, nhưng không phải ai cũng có điều kiện để có khả năng mua những laptop đắc tiền vì vậy chúng tôi sẽ giới thiệu cho bạn top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ Tổng hợp những mẫu laptop văn phòng mỏng nhẹ tốt nhất Với [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Hiện nay, laptop là một phần không thể thiếu, nhưng không phải ai cũng có điều kiện để có khả năng mua những laptop đắc tiền vì vậy chúng tôi sẽ giới thiệu cho bạn top 4 mẫu<a href="https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/"> laptop văn phòng giá rẻ</a></p>


<p><span id="more-789"></span></p>


<h2><strong>Tổng hợp những mẫu laptop văn phòng mỏng nhẹ tốt nhất</strong></h2>



<p>Với khoảng hơn 10 triệu đồng, bạn đã có thể sở hữu một chiếc laptop cho dân văn phòng, thậm chí nó còn có thiết kế nhỏ gọn, giúp bạn có thể mang đi ở khắp mọi nơi, từ nhà cho tới văn phòng, quán cà phê… Dưới đây là một số mẫu laptop văn phòng tốt nhất.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cellphones.com.vn/sforum/wp-content/uploads/2021/08/0-9.jpg" alt="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 0-9 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 " class="wp-image-455807" title="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 0-9 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 "/></figure></div>



<h2>1. <a href="https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/">laptop văn phòng giá rẻ</a> : Laptop ASUS VivoBook X413JA (giá bán 10.89 triệu đồng)</h2>



<p><strong>Giá khuyến mãi cập nhật ngày: 12/8/2021</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cellphones.com.vn/sforum/wp-content/uploads/2021/08/1-26.jpg" alt="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 1-26 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 " class="wp-image-456356" title="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 1-26 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 "/></figure></div>



<p>Chỉ hơn 10 triệu đồng, bạn đã có một mẫu laptop văn phòng mỏng nhẹ.&nbsp;<a href="https://cellphones.com.vn/laptop/asus/vivobook.html" target="_blank" rel="noopener">ASUS VivoBook</a>&nbsp;X413JA chỉ dày 1.8cm và nặng 1.4Kg, giúp bạn dễ dàng mang đi ở khắp mọi nơi, tiện lợi trong quá trình di chuyển, làm việc hay học tập.</p>



<p>Mẫu laptop này cũng có thiết kế thời trang, lịch lãm với viền cạnh<a href="https://cellphones.com.vn/man-hinh.html" target="_blank" rel="noopener">&nbsp;màn hình</a>&nbsp;khá mỏng, vậy nên ngay cả các chị em “chân yếu tay mềm” thường làm các công việc văn phòng cũng sẽ thích thú.</p>



<p>Về cấu hình, ASUS VivoBook X413JA có màn hình 14 inch Full HD vừa đủ để sử dụng, dùng chip Intel Core i3-1005G1, RAM 4GB, ổ SSD 128GB cùng thỏi pin 42Wh cho thời lượng sử dụng ấn tượng. Chưa hết, mẫu laptop này còn hỗ trợ chuẩn Wi-Fi 6 với tốc độ truyền tải siêu tốc, giúp bạn dễ dàng làm việc online mọi lúc, mọi nơi.</p>



<p><a href="https://cellphones.com.vn/laptop-asus-vivobook-x413ja.html" target="_blank" rel="noopener">MUA LAPTOP ASUS VIVOBOOK X413JA</a></p>



<h2> 2: <a href="https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/">laptop văn phòng giá rẻ</a> : <strong>Laptop Acer Aspire 3 A315-56-37DV (giá bán 11.35 triệu đồng)</strong></h2>



<p><strong>Giá khuyến mãi cập nhật ngày: 12/8/2021</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cellphones.com.vn/sforum/wp-content/uploads/2021/08/2-27.jpg" alt="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 2-27 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 " class="wp-image-456357" title="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 2-27 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 "/></figure></div>



<p>Thêm một mẫu laptop văn phòng giá rẻ nữa mà mình muốn giới thiệu cho các bạn. Lần này là một sản phẩm đến từ Acer, đó là Acer Aspire 3 A315-56-37DV.</p>



<p>Nếu bạn là một kế toán viên thì chiếc laptop Acer Aspire 3 A315-56-37DV sẽ rất tiện lợi, vì sao vậy? Bởi mẫu laptop văn phòng này có màn hình lớn 15.6 inch Full HD sắc nét, giúp bạn dễ dàng nhìn thấy các con số. Chưa hết, máy còn có&nbsp;<a href="https://cellphones.com.vn/phu-kien/chuot-ban-phim-may-tinh.html" target="_blank" rel="noopener">bàn phím</a>&nbsp;số riêng biệt, chắc chắn là một lợi ích không nhỏ cho những người thường xuyên thao tác với các con số.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cellphones.com.vn/sforum/wp-content/uploads/2021/08/2-2-5.jpg" alt="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 2-2-5 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 " class="wp-image-456358" title="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 2-2-5 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 "/></figure></div>



<p>Mặc dù có màn hình tới 15.6 inch nhưng Acer Aspire 3 A315-56-37DV vẫn có thể xem là một mẫu laptop văn phòng mỏng nhẹ bởi máy dày chưa đến 2cm và nặng chỉ 1.7Kg.</p>



<p>Về cấu hình, Acer Aspire 3 A315-56-37DV sử dụng chip Intel Core i3-1005G1, RAM 4GB, ổ SSD 256GB mượt mà cùng nhiều cổng giao tiếp như 1 cổng USB 3.1, 2 cổng USB 2.0, 1 cổng HDMI và cả cổng cắm&nbsp;<a href="https://cellphones.com.vn/thiet-bi-am-thanh/tai-nghe.html" target="_blank" rel="noopener">tai nghe</a>&nbsp;3.5mm.</p>



<p><a href="https://cellphones.com.vn/laptop-acer-aspire-3-a315-56-37dv.html" target="_blank" rel="noopener">ĐẶT MUA LAPTOP ACER ASPIRE 3 A315-56-37DV</a></p>



<h2> 3. <a href="https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/">laptop văn phòng giá rẻ</a> : <strong>Laptop HP 240 G8 342G7PA (giá bán 11.69 triệu đồng)</strong></h2>



<p><strong>Giá khuyến mãi cập nhật ngày: 12/8/2021</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cellphones.com.vn/sforum/wp-content/uploads/2021/08/3-2.png" alt="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 3-2 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 " class="wp-image-456360" title="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 3-2 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 "/></figure></div>



<p>Thêm một mẫu laptop cho dân văn phòng nữa và lần này đến từ thương hiệu HP. Chiếc máy tính xách tay này có tên gọi HP 240 G8 342G7PA và đi kèm mức giá hết sức phải chăng, chỉ hơn 11 triệu đồng.</p>



<p>HP 240 G8 342G7PA có nhiều ưu điểm cho dân văn phòng như chỉ dày chưa tới 2cm và nặng chỉ 1.47Kg với màn hình 14 inch gọn gàng, nhờ vậy mà người dùng sẽ dễ dàng bỏ vào ba lô và xách đi mọi nơi khi cần thiết.</p>



<p>Ngoài ra, HP 240 G8 342G7PA còn đi kèm chip Core i3-1005G1, 4GB RAM, ổ SSD 256GB, thoải mái để bạn lưu trữ văn bản, tài liệu…</p>



<p>Với cấu hình trên, bạn sẽ dễ dàng cài đặt, sử dụng mượt mà mọi phần mềm, công việc của dân văn phòng. Chưa hết, bạn cũng có thể chơi game, xem phim, lướt web, nghe nhạc… nếu bạn muốn.</p>



<p><a href="https://cellphones.com.vn/laptop-hp-240-g8-342g7pa.html" target="_blank" rel="noopener">ĐẶT MUA LAPTOP HP 240 G8 342G7PA</a></p>



<h2> 4. <a href="https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/">laptop văn phòng giá rẻ</a> : <strong>Laptop MSI Modern 14 B11MO (giá bán 13.99 triệu đồng)</strong></h2>



<p><strong>Giá khuyến mãi cập nhật ngày: 12/8/2021</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cellphones.com.vn/sforum/wp-content/uploads/2021/08/4-18.jpg" alt="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 4-18 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 " class="wp-image-456363" title="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 4-18 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 "/></figure></div>



<p>Thêm một chút tiền, bạn có thể sở hữu ngay một trong những mẫu laptop văn phòng tốt nhất hiện nay, đó chính là MSI Modern 14 B11MO. Chưa hết, đây cũng là một trong những mẫu laptop văn phòng mỏng nhẹ, cực kỳ phù hợp cho dân văn phòng, thậm chí là cả giới doanh nhân.</p>



<p>Tại sao vậy, bởi MSI Modern 14 B11MO có vẻ ngoài sang trọng, lịch lãm với thiết kế ấn tượng, mỏng nhẹ. Máy chỉ dày 16.9mm và nặng chỉ 1.3Kg, nhờ vậy mà người dùng có thể dễ dàng cầm đi ở bất cứ đâu.</p>



<p>Màn hình của máy rộng 14 inch vừa đủ dùng, độ phân giải Full HD sắc nét. Đặc biệt là với viền cạnh rất hẹp, nhờ vậy mà MSI Modern 14 B11MO có vẻ ngoài gọn gàng như một mẫu laptop 13 inch vậy.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cellphones.com.vn/sforum/wp-content/uploads/2021/08/4-1-2.jpg" alt="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 4-1-2 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 " class="wp-image-456364" title="Sforum - Trang thông tin công nghệ mới nhất 4-1-2 Top 4 mẫu laptop văn phòng giá rẻ tốt nhất 2021 "/></figure></div>



<p>Về cấu hình, MSI Modern 14 B11MO cũng sở hữu sức mạnh từ chip Intel Core i3-1115G4, bộ nhớ RAM lên tới 8GB, ổ SSD 256GB, giúp máy hoạt động mượt mà ở mọi tác vụ văn phòng, thậm chí là chơi các game phổ biến hiện nay.</p>



<p>Đặc biệt hơn, MSI Modern 14 B11MO còn đi kèm với rất nhiều cổng kết nối như USB-A, Display Port, USB-C, HDMI, cổng cắm tai nghe 3.5mm và đạt cả chuẩn độ bền quân đội MIL-STD-810G.</p>



<h2><strong>Nên mua laptop văn phòng tốt nhất ở đâu?</strong></h2>



<p>Cửa hàng của chúng tôi là một trong những địa chỉ được nhiều tín đồ công nghệ tin cậy. Vì vậy, bạn có thể lựa chọn những mẫu laptop văn phòng tốt nhất tại đây để có thể làm việc tại nhà, giải trí… Bên cạnh đó, cũng luôn tung ra nhiều chương trình khuyến mãi hấp dẫn cùng giá bán cạnh tranh, trả góp 0% để bạn dễ dàng sở hữu sản phẩm hơn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/top-4-cac-mau-laptop-van-phong-gia-re-nen-mua/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>6 xu hướng chọn mua Laptop cho dân văn phòng trong năm 2020</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/6-xu-huong-chon-mua-laptop-cho-dan-van-phong-trong-nam-2020/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/6-xu-huong-chon-mua-laptop-cho-dan-van-phong-trong-nam-2020/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Oct 2021 03:38:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=761</guid>

					<description><![CDATA[Bên cạnh cấu hình phù hợp để xử lý công việc hàng ngày, giới văn phòng cũng cần một chiếc laptop mỏng nhẹ đẹp để dễ dàng mang vác, đi lại hơn, tránh cảm giác nặng vai khi di chuyển. Dưới dây là những xu hướng chọn mua&#160;Laptop cho dân văn phòng&#160;trong năm 2020. 1. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Bên cạnh cấu hình phù hợp để xử lý công việc hàng ngày, giới văn phòng cũng cần một chiếc laptop mỏng nhẹ đẹp để dễ dàng mang vác, đi lại hơn, tránh cảm giác nặng vai khi di chuyển. Dưới dây là những xu hướng chọn mua&nbsp;<strong>Laptop cho dân văn phòng</strong>&nbsp;trong năm 2020.</p>



<h2><a href="https://laptopfull.com/laptop-theo-cpu/" target="_blank" rel="noopener">1. Cấu hình vừa đủ cho công việc:</a></h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptopfull.com/hoanghung/5/images/xu-huong-chon-mua-laptop-cho-dan-van-phong-2019-1.jpg" alt="6 xu hướng chọn mua Laptop cho dân văn phòng trong năm 2019"/></figure>



<p>Tùy từng nhu cầu, tính chất công việc mà bạn chọn cho mình một chiếc Laptop phù hợp. Nếu chỉ xử lý những tác vụ cơ bản văn phòng thông thường như Word, Excel, PowerPoint, mọi chiếc laptop hiện nay đều có thể đáp ứng được nhu cầu đó. Tuy nhiên, nếu công việc của bạn liên quan đến đồ họa, chỉnh sửa ảnh, những chiếc laptop trang bị&nbsp;<a href="https://laptopfull.com/laptop-theo-cpu/" target="_blank" rel="noopener">chip Core i5, core i7</a>&nbsp;thế hệ mới kèm card đồ họa rời sẽ phù hợp và đáp ứng tốt hơn.</p>



<h2><a href="https://laptopfull.com/laptop-cao-cap/" target="_blank" rel="noopener">2. Thiết kế gọn gàng, sang trọng, thời trang:</a></h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptopfull.com/hoanghung/5/images/laptop-msi-prestige-ps42-8rb-234vn.jpg" alt="6 xu hướng chọn mua Laptop cho dân văn phòng trong năm 2019"/></figure>



<p>Ai cũng có nhu cầu thể hiện bản thân mình, và dân văn phòng cũng vậy. Laptop ngày nay không chỉ là thiết bị phục vụ cho nhu cầu làm việc thông thường, mà còn là “trang sức” bất-ly-thân của những người làm trong môi trường công sở. Một chiếc&nbsp;<strong>Laptop cho dân văn phòng&nbsp;</strong>có thiết kế&nbsp;<a href="https://laptopfull.com/laptop-cao-cap/" target="_blank" rel="noopener">gọn gàng, đẹp, sang trọng</a>&nbsp;không những giúp làm bật lên cá tính của chủ nhân, mà còn khiến họ cảm thấy tự tin hơn, thậm chí tăng cảm giác hứng khởi khi làm việc.</p>



<h2><a href="https://laptopfull.com/laptop-mong-nhe/" target="_blank" rel="noopener">3. Thiết kế mỏng, nhẹ:</a></h2>



<p>Chỉ khi “vác” trên lưng chiếc laptop từ 2kg trở lên, di chuyển liên tục trên đoạn đường dài 10km bạn mới thấu hiểu được “nỗi khổ” của dân văn phòng. Không cần có thiết kế mỏng nhẹ như tờ giấy, một chiếc laptop có&nbsp;<a href="https://laptopfull.com/laptop-mong-nhe/" target="_blank" rel="noopener">trọng lượng dưới 1,7kg</a>&nbsp;đã đủ để giúp bạn thoải mái hơn trong quá trình di chuyển, tránh cảm giác khó chịu, nặng nề hai vai.</p>



<h2><a href="https://laptopfull.com/laptop-kich-thuoc-man-hinh/" target="_blank" rel="noopener">4. Màn hình đẹp, sắc nét:</a></h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://laptopfull.com/hoanghung/5/images/laptop-asus-vivo-s330ua-eb132t.jpg" alt="6 xu hướng chọn mua Laptop cho dân văn phòng trong năm 2019"/></figure>



<p>8 tiếng một ngày – đó chính xác là khoảng thời gian mà một&nbsp;<strong>dân văn phòng</strong>&nbsp;thường phải bỏ ra chỉ để nhìn vào màn hình máy tính. Vì thế, để có được trải nghiệm tốt nhất về hình ảnh, màu sắc, giới văn phòng cần chọn cho mình một chiếc laptop có độ phân giải cao, tối thiểu là Full HD cho một chiếc&nbsp;<a href="https://laptopfull.com/laptop-14-inch/" target="_blank" rel="noopener">màn hình 14 inches</a>. Hơn nữa, nếu liên tục làm việc trong khoảng thời gian dài hoặc môi trường thiếu sáng, bạn cần chọn mua những laptop có tính năng lọc ánh sáng xanh nhằm giảm thiểu những tổn thương đến cho mắt.</p>



<h2><a href="https://laptopfull.com/laptop-pin-tren-8-gio/" target="_blank" rel="noopener">5. Pin đủ trong 1 ngày làm việc:</a></h2>



<p>Ngoài cấu hình xử lí, kích thước màn hình, trọng lượng mỏng nhẹ, thời gian sử dụng Pin cũng là điều mà mọi người phải nghĩ đến khi chuẩn bị sắm một chiếc laptop mới. Với công nghệ ngày càng tiên tiến những chiếc máy tính xách tay cũng có thời lượng pin ngày càng tăng. Chúng ta nên chọn máy có thời gian sử dụng&nbsp;<a href="https://laptopfull.com/laptop-pin-tren-8-gio/" target="_blank" rel="noopener">Pin tối thiểu 8 tiếng</a>&nbsp;đủ trong 1 ngày làm việc.</p>



<h2><a href="https://laptopfull.com/laptop-gia-re/" target="_blank" rel="noopener">6. Chi phí bỏ ra không quá cao:</a></h2>



<p>Với&nbsp;<strong>dân văn phòng</strong>, tiền bao giờ cũng là nỗi nhức nhối. Thật may, trong thời buổi công nghệ vũ bão như hiện nay, bạn hoàn toàn có thể sở hữu cho mình những mẫu ultrabook mỏng nhẹ có mức giá không quá cao, thậm chí&nbsp;<a href="https://laptopfull.com/laptop-gia-tu-6-10-trieu/" target="_blank" rel="noopener">chỉ với 10 triệu đồng</a>.</p>



<p>Hy vọng với 6 xu hướng chọn mua&nbsp;<strong><a href="https://laptopfull.com/laptop-van-phong/" target="_blank" rel="noopener">Laptop cho dân văn phòng</a></strong>&nbsp;trong năm 2020 mà chúng tôi&nbsp;giới thiệu trên đây, các bạn sẽ có những lựa chọn phù hợp nhất, đáp ứng tốt các nhu cầu làm việc và giải trí.</p>



<p><strong><a href="https://laptopfull.com/" target="_blank" rel="noopener">Laptopfull.com</a></strong>&nbsp;là một trang chuyên tư vấn mua sắm Laptop. Chúng tôi săn tìm những dòng Laptop tốt có giá bán tốt nhất và uy tín nhất, đúng hàng chính hãng để giới thiệu tư vấn cho khách hàng. Khách hàng sẽ không phải mất nhiều thời gian để tìm kiếm Laptop phù hợp với nhu cầu sử dụng và mua được giá tốt nhất ở nơi uy tín nhất.</p>



<p>Các bạn cần thêm thông tin gì về Laptop mình cần mua, để lại câu hỏi ở phần bình luận, mình trả lời nhé.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/6-xu-huong-chon-mua-laptop-cho-dan-van-phong-trong-nam-2020/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/cac-dong-dien-thoai-tam-trung-dang-mua-2021/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/cac-dong-dien-thoai-tam-trung-dang-mua-2021/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Oct 2021 01:07:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Điện thoại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=716</guid>

					<description><![CDATA[1. Dòng Redmi của Xiaomi Khi nhắc đến Xiaomi, người dùng sẽ nghĩ ngay đến những chiếc smartphone Redmi với mức giá rẻ cùng cấu hình &#8216;khủng&#8217; trong tầm giá. Và dòng Redmi được coi là những chiếc smartphone bán chạy nhất của Xiaomi và bước tiến đầy tăng trưởng của hãng trên toàn thế giới. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3><strong>1. Dòng Redmi của Xiaomi</strong></h3>



<p>Khi nhắc đến Xiaomi, người dùng sẽ nghĩ ngay đến những chiếc smartphone Redmi với mức giá rẻ cùng cấu hình &#8216;khủng&#8217; trong tầm giá. Và dòng Redmi được coi là những chiếc smartphone bán chạy nhất của Xiaomi và bước tiến đầy tăng trưởng của hãng trên toàn thế giới.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/06/10/1359136/redminote10s-20_800x450.jpg" alt="Redmi Note 10S sở hữu nhiều điểm đáng đồng tiền bát gạo" title="Redmi Note 10 sở hữu nhiều điểm đáng đồng tiền bát gạo"/></figure>



<p>Tính đến 05/2021, Xiaomi đã bán ra 200 triệu chiếc điện thoại Redmi Note trên toàn cầu. Có thể thấy được rằng, những chiếc smartphone giá rẻ luôn được lòng của đa số người dùng, dòng Redmi đã đánh đúng vào tâm lý đó và thừa thắng xông lên.</p>



<p>Và 2 mẫu smartphone Redmi vừa ra mắt cũng không hề kém cạnh,&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd/xiaomi-redmi-note-10s" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Redmi Note 10S</a>&nbsp;sở hữu cấu hình ổn định với Helio G95 cùng 8GB giúp xử lý mọi tác vụ nặng một cách mượt mà. Còn&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd/xiaomi-redmi-note-10-5g" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Redmi Note 10 5G</a>&nbsp;được tích hợp công nghệ 5G với mức giá rẻ nhất thị trường hiện nay.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/06/10/1359136/xiaominote105gxanh-6_800x450.jpg" alt="Không thua kém Redmi Note 10S, Redmi Note 10 5G hỗ trợ 5G tốc độ cao" title="Không thua kém Redmi Note 10S, Redmi Note 10 5G hỗ trợ 5G tốc độ cao"/></figure>



<h3><strong>Dòng Galaxy A 2021 của Samsung</strong></h3>



<p><a href="https://www.thegioididong.com/samsung" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Samsung</a>&nbsp;luôn nổi tiếng với những chiếc flagship cao cấp dòng Galaxy S và Galaxy Note, điều đó cũng không thể khiến người dùng bỏ qua dòng&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd-samsung-galaxy-a" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Galaxy A</a>&nbsp;đầy hứa hẹn của hãng. Một sự cân đối hoàn hảo nếu bạn thích cái tên đầy sang trọng của hãng smartphone đến từ Hàn Quốc này.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/06/10/1359136/galaxya22xanh-13_1280x720-800-resize.jpg" alt="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành" title="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành"/></figure>



<p>Trên tay Samsung Galaxy A22, chiếc smartphone hứa hẹn mang đến trải nghiệm mượt mà.</p>



<p>Những chiếc smartphone Galaxy A 2021 của Samsung được định hướng sẽ là smartphone có thiết kế trẻ trung, thời thượng. Đồng thời, tính năng giải trí sẽ được mang lên làm tiêu chí hàng đầu của hãng khi được trang bị màn hình lớn hơn so với thế hệ cũ.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/06/10/1359136/galaxya22xanh-2_1280x720-800-resize.jpg" alt="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành" title="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành"/></figure>



<h3><strong>Dòng Reno của OPPO</strong></h3>



<p><a href="https://www.thegioididong.com/dtdd-oppo" target="_blank" rel="noreferrer noopener">OPPO</a>&nbsp;được biết với khả năng bán chạy mọi mẫu smartphone&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd-oppo-reno" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Reno</a>&nbsp;của hãng. Mới đây, bộ đôi smartphone&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd/oppo-reno6" target="_blank" rel="noreferrer noopener">OPPO Reno6 5G</a>&nbsp;và&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/dtdd/oppo-reno6-z-5g" target="_blank" rel="noreferrer noopener">OPPO Reno6 Z 5G</a>&nbsp;lại tiếp tục nằm trong TOP những chiếc smartphone được săn đón tại&nbsp;<a href="https://www.thegioididong.com/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Thế Giới Di Động</a>.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/06/10/1359136/opporeno65g-9_1280x720-800-resize.jpg" alt="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành" title="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành"/></figure>



<p>Từ đó, ta lại thấy rằng những chiếc smartphone Reno của OPPO luôn mang đến một sức hút lạ thường đến với các bạn trẻ. Đó là do sự sáng tạo, cải tiến sản phẩm qua từng mẫu smartphone Reno trong thời gian qua.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/06/10/1359136/opporeno6z5g-22_1280x720-800-resize.jpg" alt="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành" title="Các dòng điện thoại tầm trung đáng mua 2021 đến từ các ông lớn đầu ngành"/></figure>



<h3><strong>Dòng V 2021 của Vivo</strong></h3>



<p>Hơn 5 tháng sau kể từ khi <a rel="noreferrer noopener" href="https://www.thegioididong.com/dtdd/vivo-v20-2021" target="_blank">Vivo V20 (2021)</a> ra mắt, <a rel="noreferrer noopener" href="https://www.thegioididong.com/dtdd/vivo-v21-5g" target="_blank">Vivo V21 5G</a> chào đời. Đây được coi là bản nâng cấp toàn diện nhất đến từ Vivo, sở hữu công nghệ 5G tương lai những vẫn được xem là một trong những chiếc smartphone tích hợp camera selfie 44 MP sắc nét hàng đầu.</p>



<p>Nếu không có sự phát triển vượt bậc, có thể chúng ta đã không thể thấy được sự ra đời của những chiếc smartphone dòng V 2021 rồi! Cũng nhờ sự đón nhận hết sức nồng nhiệt ấy, mà hãng đã tạo nên những sản phẩm ngày càng chất lượng hơn, đáng đồng tiền bát gạo.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/Files/2021/06/10/1359136/vivov21tim-40_800x450.jpg" alt="Cả 2 sản phẩm dòng V 2021 đều sở hữu màn hình đẹp" title="Cả 2 sản phẩm dòng V 2021 đều sở hữu màn hình đẹp"/></figure>



<p>Các sản phẩm dòng V 2021 đều sở hữu màn hình đẹp.</p>



<p>Tóm lại, những chiếc smartphone dòng V 2021 của Vivo luôn &#8216;ăn tiền&#8217; từ thiết kế mới và cao cấp hơn. Đặc biệt nhất, vẫn là cụm camera selfie với nhiều cải tiến, hứa hẹn Vivo sẽ là hãng điện thoại mang đến những trải nghiệm đáng giá cho người dùng.</p>



<p>Trên đây là những dòng smartphone đáng mua nhất năm 2021, dòng smartphone nào sẽ sự lựa chọn hàng đầu của bạn?</p>



<p>Hãy để lại bình luận phía dưới cho chúng mình biết nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/cac-dong-dien-thoai-tam-trung-dang-mua-2021/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nên Mua Laptop Hãng Nào Tốt Và Bền Nhất Hiện Nay 2021</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/trang-chu/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/trang-chu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Oct 2021 03:00:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Laptop]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=658</guid>

					<description><![CDATA[Bạn đang có nhu cầu mua một chiếc&#160;laptop&#160;để phục vụ công việc học tập giải trí hằng ngày nhưng còn đang phân vân không biết&#160;nên mua laptop hãng nào&#160;tốt&#160;giữa&#160;“Apple, Dell hay Asus”… Trong khuôn khổ bài viết này&#160;ChonMuaChuan&#160;sẽ mang đến cho bạn những lưu ý cần thiết và một số kinh nghiệm quý giá trong [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Bạn đang có nhu cầu mua một chiếc&nbsp;laptop&nbsp;để phục vụ công việc học tập giải trí hằng ngày nhưng còn đang phân vân không biết&nbsp;nên mua laptop hãng nào&nbsp;tốt&nbsp;giữa<em>&nbsp;“Apple, Dell hay Asus”…</em></p>



<p>Trong khuôn khổ bài viết này&nbsp;ChonMuaChuan&nbsp;sẽ mang đến cho bạn những lưu ý cần thiết và một số kinh nghiệm quý giá trong khi quá trình lựa chọn laptop, đồng thời sẽ tư vấn cho bạn một số mẫu đang laptop được ưa chuộng nhất hiện nay để bạn tham khảo.</p>



<h2 id="tab-con-9">1. Nên mua laptop hãng nào tốt nhất hiện nay</h2>



<p class="has-text-align-center"><img loading="lazy" src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/bang-xep-hang-cac-hang-laptop-nam-2017.jpg" alt="bảng xếp hạng laptop năm 2017" width="648" height="532"></p>



<p>Bảng xếp hạng các hãng Laptop năm 2017</p>



<p>Đây là bảng xếp hạng các hãng laptop mới nhất 2017, trong đó Lenovo và Asus là 2 hãng đã vượt lên và đứng đầu trong khi Apple đang rơi tự do ở vị trí thứ 5. Đây là bảng xếp hạng mang tính toàn cầu nên chúng tôi sẽ không dựa vào bảng xếp hạng này để đánh giá, mà sẽ dựa vào nhu cầu thị trường và phản hồi đến từ người tiêu dùng.</p>



<p>Vậy nên mua laptop hãng nào tốt trong những hãng này, xin mời bạn tiếp tục tìm hiểu.</p>



<h3 id="tab-con-10">1. Apple – Dòng laptop cao cấp</h3>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/macbook.jpg" alt="laptop macbook có tốt không" title="nên mua lap top hãng nào tốt"/></figure></div>



<p>Apple hay một số người tiêu dùng việt hay gọi là quả táo, một thương hiệu nổi tiếng của Mỹ. Dưới sự chèo lái của vị thuyền trưởng tài năng và đáng ngưỡng mộ CEO Steve Jobs thì Apple đã phát triển vượt bậc và trở thành một hãng công nghệ nổi tiếng nhất như hiện nay.</p>



<p>Khi nhắc đến Apple thì người ta sẽ nghĩ ngay đến iPhone hay iPad. Nhưng đồng thời cũng không thể không nhắc đến Macbook, một dòng laptop cao cấp và đầy quyến rủ.</p>



<p><strong>Vậy Macbook có tốt và đáng mua hay không?</strong></p>



<p>Đặc điểm chung thường thấy các sản phẩm của Apple là thiết kế không lẫn vào đâu được, với biểu tượng quả táo bị cắn dở. Và Macbook cũng không phải là ngoại lệ. Macbook&nbsp;<strong>sở hữu thiết kế đẹp</strong>,&nbsp;<strong>sang trọng</strong>&nbsp;với tông màu xám trắng chủ đạo.</p>



<p>Được trang bị&nbsp;<strong>công nghệ Retina</strong>&nbsp;cho&nbsp;<strong>độ phân giải lớn</strong>&nbsp;2880 x 1800 trên dòng laptop MacBook Pro 15 inch và 2560 x 1600 với phiên bản 13 inch. Với việc Apple cho phép người dùng có thể nâng cấp hoàn toàn miễn lên các hệ điều hành MacOS X Mavericks, Maps, iBooks hay Safari qua mạng internet một cách dễ dàng.</p>



<h3 id="tab-con-11">2. Dell – Dòng laptop dành cho sinh viên</h3>



<p class="has-text-align-center"><img loading="lazy" src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/dell.jpg" alt="laptop dell có tốt không" width="500" height="289"></p>



<p><strong>Dell là thương hiệu của nước nào?</strong></p>



<p>Dell là một tập đoàn đa quốc gia được thành lập vào năm 1984&nbsp;<strong>tại Hoa Kỳ</strong>, với lĩnh vực kinh doanh chủ yếu là công nghệ máy tính. Theo đánh giá của công ty GfK (một công ty nghiên cứu thị trường được thành lập ở Đức) thì Dell chính là thương hiệu Laptop bán chạy nhất trên thế giới.</p>



<p>Hoạt động bền bỉ và&nbsp;<strong>cực trâu bò</strong>&nbsp;là những đặc điểm mà bạn sẽ thấy ở Dell, đặc biệt nếu bạn là người thiết kế đồ họa thì lại càng không thể bỏ qua dòng Dell Precision Workstation, một dòng máy hoạt động&nbsp;<strong>cực kỳ bền bỉ và ổn định</strong>.</p>



<p>Tuy nhiên Dell lại không được đánh giá cao ở thiết kế, với các thiết kế khá thô và tương đồng nhau từ các dòng Vostro cho đến Inspiron hay Latitude.</p>



<p><strong>Sản phẩm nổi bật</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2020/12/laptop-dell-n5570_1-600x400.jpg" alt="laptop nào tốt" class="wp-image-12992" title="laptop nào tốt"/></figure></div>



<h3 id="tab-con-12">3. Asus – Dòng laptop tầm trung</h3>



<p class="has-text-align-center"><img loading="lazy" src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/asus.jpg" alt="laptop asus có tốt không" width="500" height="334"></p>



<p><strong>Sản phẩm nổi bật</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2020/12/asus-zenbook-ux333-10-600x400.jpg" alt="laptop nào tốt" class="wp-image-12993" title="laptop nào tốt"/></figure></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/trang-chu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
