<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Laptop &#8211; VIHO</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/laptop/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://viho0905.github.io/mywordpress</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 11 Oct 2021 01:11:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Nên Mua Laptop Hãng Nào Tốt Và Bền Nhất Hiện Nay 2021</title>
		<link>https://viho0905.github.io/mywordpress/trang-chu/</link>
					<comments>https://viho0905.github.io/mywordpress/trang-chu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[HOTHIVI]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Oct 2021 03:00:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Laptop]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://viho0905.github.io/mywordpress/?p=658</guid>

					<description><![CDATA[Bạn đang có nhu cầu mua một chiếc&#160;laptop&#160;để phục vụ công việc học tập giải trí hằng ngày nhưng còn đang phân vân không biết&#160;nên mua laptop hãng nào&#160;tốt&#160;giữa&#160;“Apple, Dell hay Asus”… Trong khuôn khổ bài viết này&#160;ChonMuaChuan&#160;sẽ mang đến cho bạn những lưu ý cần thiết và một số kinh nghiệm quý giá trong [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Bạn đang có nhu cầu mua một chiếc&nbsp;laptop&nbsp;để phục vụ công việc học tập giải trí hằng ngày nhưng còn đang phân vân không biết&nbsp;nên mua laptop hãng nào&nbsp;tốt&nbsp;giữa<em>&nbsp;“Apple, Dell hay Asus”…</em></p>



<p>Trong khuôn khổ bài viết này&nbsp;ChonMuaChuan&nbsp;sẽ mang đến cho bạn những lưu ý cần thiết và một số kinh nghiệm quý giá trong khi quá trình lựa chọn laptop, đồng thời sẽ tư vấn cho bạn một số mẫu đang laptop được ưa chuộng nhất hiện nay để bạn tham khảo.</p>



<h2 id="tab-con-9">1. Nên mua laptop hãng nào tốt nhất hiện nay</h2>



<p class="has-text-align-center"><img loading="lazy" src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/bang-xep-hang-cac-hang-laptop-nam-2017.jpg" alt="bảng xếp hạng laptop năm 2017" width="648" height="532"></p>



<p>Bảng xếp hạng các hãng Laptop năm 2017</p>



<p>Đây là bảng xếp hạng các hãng laptop mới nhất 2017, trong đó Lenovo và Asus là 2 hãng đã vượt lên và đứng đầu trong khi Apple đang rơi tự do ở vị trí thứ 5. Đây là bảng xếp hạng mang tính toàn cầu nên chúng tôi sẽ không dựa vào bảng xếp hạng này để đánh giá, mà sẽ dựa vào nhu cầu thị trường và phản hồi đến từ người tiêu dùng.</p>



<p>Vậy nên mua laptop hãng nào tốt trong những hãng này, xin mời bạn tiếp tục tìm hiểu.</p>



<h3 id="tab-con-10">1. Apple – Dòng laptop cao cấp</h3>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/macbook.jpg" alt="laptop macbook có tốt không" title="nên mua lap top hãng nào tốt"/></figure></div>



<p>Apple hay một số người tiêu dùng việt hay gọi là quả táo, một thương hiệu nổi tiếng của Mỹ. Dưới sự chèo lái của vị thuyền trưởng tài năng và đáng ngưỡng mộ CEO Steve Jobs thì Apple đã phát triển vượt bậc và trở thành một hãng công nghệ nổi tiếng nhất như hiện nay.</p>



<p>Khi nhắc đến Apple thì người ta sẽ nghĩ ngay đến iPhone hay iPad. Nhưng đồng thời cũng không thể không nhắc đến Macbook, một dòng laptop cao cấp và đầy quyến rủ.</p>



<p><strong>Vậy Macbook có tốt và đáng mua hay không?</strong></p>



<p>Đặc điểm chung thường thấy các sản phẩm của Apple là thiết kế không lẫn vào đâu được, với biểu tượng quả táo bị cắn dở. Và Macbook cũng không phải là ngoại lệ. Macbook&nbsp;<strong>sở hữu thiết kế đẹp</strong>,&nbsp;<strong>sang trọng</strong>&nbsp;với tông màu xám trắng chủ đạo.</p>



<p>Được trang bị&nbsp;<strong>công nghệ Retina</strong>&nbsp;cho&nbsp;<strong>độ phân giải lớn</strong>&nbsp;2880 x 1800 trên dòng laptop MacBook Pro 15 inch và 2560 x 1600 với phiên bản 13 inch. Với việc Apple cho phép người dùng có thể nâng cấp hoàn toàn miễn lên các hệ điều hành MacOS X Mavericks, Maps, iBooks hay Safari qua mạng internet một cách dễ dàng.</p>



<h3 id="tab-con-11">2. Dell – Dòng laptop dành cho sinh viên</h3>



<p class="has-text-align-center"><img loading="lazy" src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/dell.jpg" alt="laptop dell có tốt không" width="500" height="289"></p>



<p><strong>Dell là thương hiệu của nước nào?</strong></p>



<p>Dell là một tập đoàn đa quốc gia được thành lập vào năm 1984&nbsp;<strong>tại Hoa Kỳ</strong>, với lĩnh vực kinh doanh chủ yếu là công nghệ máy tính. Theo đánh giá của công ty GfK (một công ty nghiên cứu thị trường được thành lập ở Đức) thì Dell chính là thương hiệu Laptop bán chạy nhất trên thế giới.</p>



<p>Hoạt động bền bỉ và&nbsp;<strong>cực trâu bò</strong>&nbsp;là những đặc điểm mà bạn sẽ thấy ở Dell, đặc biệt nếu bạn là người thiết kế đồ họa thì lại càng không thể bỏ qua dòng Dell Precision Workstation, một dòng máy hoạt động&nbsp;<strong>cực kỳ bền bỉ và ổn định</strong>.</p>



<p>Tuy nhiên Dell lại không được đánh giá cao ở thiết kế, với các thiết kế khá thô và tương đồng nhau từ các dòng Vostro cho đến Inspiron hay Latitude.</p>



<p><strong>Sản phẩm nổi bật</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2020/12/laptop-dell-n5570_1-600x400.jpg" alt="laptop nào tốt" class="wp-image-12992" title="laptop nào tốt"/></figure></div>



<h3 id="tab-con-12">3. Asus – Dòng laptop tầm trung</h3>



<p class="has-text-align-center"><img loading="lazy" src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2017/10/asus.jpg" alt="laptop asus có tốt không" width="500" height="334"></p>



<p><strong>Sản phẩm nổi bật</strong></p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://chonmuachuan.com/wp-content/uploads/2020/12/asus-zenbook-ux333-10-600x400.jpg" alt="laptop nào tốt" class="wp-image-12993" title="laptop nào tốt"/></figure></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://viho0905.github.io/mywordpress/trang-chu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
